[IP7] 個case爆左，求推介

ip7, 消光黑

原廠leather jacket，用緊
真係舒服到返唔到轉頭

I你老母P7

好厚

裸跑

+1 唯一一個唔用到爛都唔會換既套

UAG

好快會變到痴lup lup
手感好slimey

利申有

講堅，買番apple store 既 tech 23 啦
堅防跌，同終身保用個套
三百幾蚊左右

sor, tech 21

講舒服leather or silicone正啲？

唔計silicone用耐會爆角位

leather一定舒服好多

+1